真係好憎自己

今年讀緊cccu sem A gpa3.9
想入返city sw但我miss左non jupas個報名
原本想第一年就上岸 結果要讀埋第二年
重點係我驚自己到時interview又撻Q
結果乜offer都無
想問下有無人知如果in city sw有咩注意
同埋或者有無city以外嘅其他選擇
真係好憎自己戇鳩鳩咁無留意到non jupas啲日子
眼見有朋友今年上到岸好鄧佢開心 但又會好頹

Keep住個gpa實收撚硬啦
下年咪又係入返year3

爆到4你求撚其in7下7下都得啦